求12K可以係阿馬遜買的GAMING NOTEBOOK推介

不考慮買PS4 PRO和不砌機。

暫時睇到呢兩部岩，大家有無其他推介？

感謝各位。

hp

GL

咁係咪得外星人、牙石或DELL可以考慮？

ASUS ROG Zephyrus S ?
1070 之前 $1350usd

MSI GS系
DELL會爆筆直

部omen幾抵

我研究一下先，謝謝。

想買RTX2060的NOTEBOOK，舊DISPLAY唔考慮住。

好似唔係大牌子，睇睇有無人識呢個牌子再決定。

omen 係hp出既電競系列 大牌子野

上面有巴打說HP不了

2060 144hz 托柒咩

我對hp omen唔反感 實物都幾靚
我覺得hp唔會差過msi

係咪得呢部值得考慮？係我就儲下錢先。

好似出左9750

The RTX 2060 is 35% faster than the GTX 1060, only 7% slower than the GTX 1070 and a decent 11% faster than the GTX 1070 Max-Q.

結果買2060勁11% 貴50%
加上Zephyrus頂級機身散熱 粒u唔會降hpu有得超

newegg得唔得?

11240果部最好spec 8750 512nvme 16ram 120mon 2060

咁複雜，即刻睇睇GTX 1070 NOTEBOOK幾錢先。

一陣研究一下先，謝謝

Amazon買 hkd10584

呢部?

好似要15600，不了。